2018年夏季日劇討論(2)

星期一（月曜日）
富士月21 《絕對零度 3》
東京月22 《LAST CHANCE》

星期二（火曜日）
富士火21 《健康而有文化的最低限度生活》
TBS火22 《繼母與女兒的藍調》

星期三（水曜日）
NTV水22 《高嶺之花》

星期四（木曜日）
朝日木21 《禿鷹》
富士木22 《GOOD DOCTOR》

星期五（金曜日）
TBS金22 《CHEER DANCE》
朝日金23 《dele》

星期六（土曜日）
NTV土22《Survival Wedding》

星期日（日曜日）
TBS日21 《在世界角落找到我》
NTV日23《零 一獲千金遊戲》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2018年春季日劇討論

第96回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. UNNATURAL（讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 99.9 II（讀者第1位；記者第2位；審查第2位）
3. 笑天家（讀者五甲不入；記者第4位；審查第3位）
4. BG~身邊警護人（讀者第5位；記者五甲不入；審查第4位）
5. anone（讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）

最佳男主角
1. 松本潤／99.9 II（讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 山田涼介／掩飾之冬（讀者第2位；記者第3位；審查第3位）
3. 木村拓哉／BG~身邊警護人（讀者第5位；記者第4位；審查第2位）
4. 大杉漣／By players~無人島生活（讀者第3位；記者第5位；審查第3位）
5. 山崎賢人／致命接吻（讀者第4位；記者五甲不入；審查第5位）

最佳女主角
1. 石原里美／UNNATURAL（讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 廣瀨鈴／anone（讀者五甲不入；記者第2位；審查第3位）
3. 深田恭子／隔離飯香（讀者第3位；記者第3位；審查第3位）
4. 葵若菜／笑天家（讀者第5位；記者五甲不入；審查第2位）
5. 芳根京子／海月姬（讀者第4位；記者第4位；審查第3位）

最佳男配角
1. 井浦新／UNNATURAL（讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 香川照之／99.9 II（讀者第1位；記者五甲不入；審查五甲不入）
3. 瀨戶康史／海月姬（讀者第3位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 木村文乃／99.9 II（讀者第1位；記者五甲不入；審查第3位）
2. 田中裕子／anone（讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
3. 門脇麥／致命接吻（讀者第4位；記者第3位；審查第2位）

最佳歌曲
1. 米津玄師《Lemon》／UNNATURAL（讀者第2位；記者第1位；審查第2位）
2. 嵐《Find The Answer》／99.9 II（讀者第1位；記者第4位；審查五甲不入）
3. 松隆子《明日在何處》／笑天家（讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）

最佳劇本
1. 野木亞紀子／UNNATURAL
2. 坂元裕二／anone
3. 中谷真由美／隔離飯香

最佳導演
1. 塚原亞由子、竹村謙太郎、村尾嘉昭／UNNATURAL
2. 木村 ひさし、岡本伸吾／99.9 II
3. 松居大悟、淺野敦也、橫浜聰子／By players~無人島生活

特別賞
《By players~無人島生活》團隊

下載同線上睇

會上鄰座的怪同學

藤木直人真係好靚仔
腎仔個角色做得幾好
似係做返自己

腎仔係呢套既演譯方法有d似佢以前做L

睇dele見親麻生久美子就諗起佢做三日月d膠野

高嶺決定棄
睇左3集完全唔知主線係乜
d對白寫到唔似普通人對答咁

話翻拍death note果陣比人屌到反艇，不過好在最後播完對腎仔同正孝個星途都無咩壞影響

因為根本無人睇

唔係個個都讚正孝咩 演得好放啲顏藝好正

竟然咁驚喜

第3集我都忍唔住飛住黎睇
啲對白好似想講啲似是而非既大道理

真係好夾硬黎

我第二集飛咗大半, 反而第三集無飛
可能隻熊仔太得意

一半藍好悶

今晚開始煲返d劇先
繼母同健...活都仲未睇

第二集中間我開始飛
悶到

今季D肥仔好搶戲

我覺得幾好睇

Dele幾好睇喎
男主好有伊健FEEL

估唔到個膽又係查案 究竟有D咩職業日本係寫唔到佢去查案

如果無咁似L會好啲 而家over左少少

差唔多全部都係坐低傾計既對答 套野無乜畫面上既刺激

最慘係佢D文戲唔係本身劇情需要
而係佢強行為左D對白去砌個場景出黎

頂住啊
律就快出返場

叫野島收筆啦

快啲返黎

不如一槍打死我

肥仔果part到而家都唔知佢做乜撚野
比著我收到咁樣既回覆都火撚滾 有乜就直接講啦
仲有千葉雄大果度又係趕客

好想睇番秋風老師 律同正人

唔多想睇三姊妹

キムラ緑子好難頂

Agree 尤其是肥仔條線
頭1-2集 我都覺得 好啦 睇下個肥仔之後會點啦

第3集又係咁
真係睇到r晒頭 每集俾得幾幕講下個肥仔 睇下男主角點樣講啲大道理點鼓勵佢

留名先

小田切讓型撚到瀨屎

禿鷹睇得幾爽

LM

佢爆SEED個段係畀我地認清D人名

啦啦隊真係好典型熱血劇

終於認得曬啲人

dele點解菅田講咩啲人都信。佢真係似詐騙師

邊個男主

繼母嗰個肥仔幾好

dele好似啲邢偵片
一個行動
一個智能

Programmer

ブス〜

唔介意我貼去美波po ma

冇所謂

想問無用男出左字幕未? 邊度有?

今晚先播

以為尋晚播添

DELE

真柴空手夠個渣伸縮警棍既差佬打會唔會太撚勁

DELE可能佢背景好打得呢 都未講到

今集健康XXXX如果套用番o係香港o既情況o既話
即係一個綜援家庭打工隱瞞收入
但仍然收哂援助
之後仲反問點解唔可以有夢想
感覺上好蝗蟲feel

繼母

仲以為個PTA主席受精神家暴
喺屋企無地位要返學校拎存在感

應話成家都好難頂

同意佢幾好
成日蝦/溝個女但唔反感

原來VIU有醫生有DELE有GIVER

今季應該DELE 會爆
個2 條友都做得幾好

佢上次有份做長瀬智也套韓劇

我硬係覺得佢係韓裔

我覺得未必
因為當呢兩條友共演
好多人自然會對呢套expectation高左

睇第一集整體節奏都幾好
係套野又拉去警察/政府黑幕有D老土
不過金城一紀有份又唔出奇

Suda比牧野追果幕好撚有金城一紀既feel

我以為佢地兩個是但一個會好似crisis咁直接係條迴轉梯跳落地

最尾細佬咪話起咗真柴底 佢嘅過去好似唔見得光
我估係殺人犯之類
加上頭幾分鐘都睇到佢身手咁敏捷 唔係廢老阻住佢跑佢都唔會比警捉到

痴線 good doctor又有吉村界人 今季3套都有佢

左膠到一個點
真係好難兜

Cheer dance
俾今集小田切讓訓話果part感動到

乜依家東京咁缺配角咩
吉村界人, 江口紀子呢兩個老是常出現

希望菅田個髮型係有咩緣故先咁
好唔順眼 快啲揭完身世剪咗佢

好掛住鈴愛同律的互動,
我覺得係律面前鈴愛先表現到真我

好基本熱血片
但又真係感動到人

個頭好似乞衣

dele好正,今季最好睇

點解小田切讓個黑眼圈咁大

モンパチ20周年
コブクロ20周年
モー娘20周年
椎名林檎20周年
宇多田ヒカル20周年
浜崎あゆみ20周年
aiko20周年
柴咲コウ20周年

原來2018年咁多個20周年

1998年真係一個好時代

ff過ayu香港場 好想睇

禿鷹入面o的鏡頭o既顏色好似好耐之前咁

後母真係幾好睇

除左砂糖唔知做緊乜鳩之外

之前上番組見到個頭已經覺得好撚柒

神啊給我多一點時間，GTO

臭西鈴出世

話要扮返1997年嘅style

好似成套劇都係咁唔會剪

睇預告話吉岡仲買埋結他唔怪得啲人唔like, 呢集話自己唔配有夢想已經睇到屌屌聲

又講到佢表現啲人哋想見到嘅character,幾重人格都唔定

好似有暗示香港會上code blue電影

安田顯同榮倉奈奈套劇都會上的話
咁大cast冇理由唔上

軟飯王幾好笑

池目先生

估唔到有優先場再加場 已買

CB票房有冇機會拍得住海猿系列
海猿2,3,4集都過70億円

柴咲コウ

唔記得quote

個人認為有20億票房已經叫合格
依家日本本土票房都委縮左唔少

佢個髮型令我諗起高嶺男主角

Btw 今季好多套都麻麻
覺得呢套劇情冇拖泥帶水 節奏明快已經好好

而且有山田孝之bb 已經贏晒
點解咁多年都仲可以咁靚仔

老坑台2套都幾快幾爽幾直接
無咩多餘野

再者Cb３口碑其實一般

dele正，好似睇電影咁

睇完dele再開健康生活
乜又係你呀安藤櫻？

其實dele真係讀番delete 個音
定有其他讀法

請問有冇人知

平民版安藤櫻

睇埋栗山千明套追星劇又有佢

delete デリート
dele ディーリー

唔係好頂得順軟飯男 ，真係好廢，睇到火滾

日本唐立言

想完一集雖然好得意搞笑，但個男主角廢到想棄劇

琴晚睇左忍者之國
好睇過世界第一嘅火影

超級輪椅

咁都可以認錯

認咗邊個做安藤櫻？

江口のりこ

健活今集個老母
Dele個會計科職員

江口德子

唔怪之得個樣咁熟 check 番
原來係石原之前做校對個個同事

今晚返去睇正孝bb

google search江口德子後面會出安藤櫻

睇左20分鐘果斷放棄

『Thunderbolt Fantasy 東離劍遊紀2』は10/1放送開始！ 石田彰＆悠木碧演じる新キャラも登場

佢真係出出入入得幾個鏡頭
又唔知做乜

又唔算好有偏頗嘅
只係主角設定係咁,同埋唔識管理期望都係新人會有嘅問題

下一集就可能真係柒到唔敢睇

好正
史力奇x高橋一生

今星期無乜睇劇 又要積住變棄

姆明有冇心水人選？

我覺得幾過癮
睇下窪田講果啲歪理
同埋西口春奈又靚左

頂唔順o個種廢

角色性格仲廢過僕たちがやりました
窪田係咪已經比人定型咗做廢青

淺利

呢個大茄份糧真係袋袋平安

真係識呢種人 其實做得幾似

dum垃圾果到

山P果次都叫做係男主角軍師

今次睇下點講得通佐藤健個角色

懶到死 心存僥倖想靠賭錢翻兩翻

係旺角見到東出

黎拍野？

拍野定一個

一個

係咪真係好高 我見google寫佢19幾

超高 行得勁快

你話佢係姚明都得啦

對腳

影唔到正面

唔衝上去相認?

搵到張有小小正面！

估係個女既真正父親

真人型唔型

井本彩子D反應假撚到
個頭都未擰過去已經彈起做晒反應

Ex model個膊頭咁A

但又好似肥左dd

西口春奈好靚
但一拍落窪田正孝就顯得佢做戲唔得

套野幾好笑，可以繼續追

好想瘋狂睇正孝著短衫短褲家居服

接受唔到老婆子錫左落去個柒姑碌到呀！

我選擇唔睇

老婆真係蝕晒

諗住棄
第三集全程飛住睇

好慘
仲要錫咁耐

佢唔係行去菜街襯熱鬧呀話
Btw提子

係
依d 搞笑劇唔駛太認真
同都係睇川口

日本人都幾鐘意去旺角
之前有人係信和見到三宅健

型
淨係覺得真係好高

星期五
CHEER DANCE 8.5%_8.6%_6.6%
星期六
Survival Wedding 10.4%_10.8%_7.6%
星期日
在世界角落找到我 10.9%_10.5%_9.0%
零 一獲千金遊戲 7.1%_6.7%_6.3%

code ble特別篇 13.5%

I live in Tokyo過去式係I live in Edo

咁佢算唔算講得啱

去搭個訕然後整個東出smile

Code blue番外篇唔出主角都有咁既收視
富士真係轉運

Cheer dance

女婿同外母

佐佐木藏之介、黑木瞳、中山美穗合作的富士秋季木10日劇《黃昏流星群》今天公佈共演卡司

藤井流星將飾演律師・日野春輝，是主人公銀行員・瀧澤完治（佐佐木藏之介）獨生女・美咲的未婚夫，但與飾演美咲母親．真璃子的中山美穗，發展出一段禁斷之戀…

而獨生女．美咲是由石川戀飾演，另外禮二（中川家）、八木亞希子、小野武彥也將參與演出

所以真的有岳母跟準女婿的禁斷之戀…又是一部挑戰觀眾底限的作品，就一起期待播出吧~

石川戀

搞到好期待...
如果佢搵稻森泉拍，我會更加想睇

唔知code blue電影版票房如何呢

初動有機會過10億 唔係打風的話會重好啲

配信ドラマ『銀魂2』ENDRECHERIの主題歌流れる予告編 『銀河鉄道999』鉄郎役で矢本悠馬出演

呢輪啲日劇越黎越重口味

高嶺見呢到暴動咁 我又覺得冇乜嘢
反而芳根京子

我都覺得幾正

訓覺衫加拖鞋走出街 好可愛

佢個角色

咁都有得黑化

好想快啲睇下集 西裝

諗起都
等我黎包養

我都想川口養我

7/28〜7/29の映画興行収入・動員数ランキングTOP25！
1位『劇場版 コード・ブルー -ドクターヘリ緊急救命-』
（土日2日間で動員81万1000人、興収10億9600万円
3日間の累計動員116万人、累計興収15億4800万円を突破！）

大搜查線2 12.4 173.5
hero 10.1 81.5
花樣男子 10.1 77.5
ROOKIES 12.3 85.5
Code Ble 11.0

粗重野等我黎

正孝留俾你地
我要西口春奈夠啦

Code ble另一個日常
馬場瘋狂西面真係好正

Dele好正
山田孝之x菅田將暉

軟飯男洗唔洗較到咁光 尤其係醫院咁多白色衫 睇死人

超正

山田孝之同吉高一齊幫水川麻美慶祝

53歲

007 有田中圭..
聽佢講小栗旬叫佢快d紅...
都覺得佢有d 慘

Btw 佢呢集唔太浮誇，唔鍾意佢的都可以睇下。

佢上次上007叫做岩岩有人認得
吹話佢係下一個會爆紅既人
爆到今日

呢集已經話佢天下取る

早排先睇完果集

成宮

今集this is MJ笑死
竹內涼真

呢個組合真心正

套劇仲要好重電影感

山田孝之坐輪椅坐到咁型

一開口就食螺絲

全世界IT狗嘅典範

我只係programmer

暉暉啲頹廢look

【ドロ刑 -警視庁捜査三課-】中島健人×遠藤憲一 新感覚刑事ドラマ！

24小時TV套劇已經係佢主演 咁快又多一套

菅田將暉

個漫畫visual好hehe

仲要坐輪椅都好打得

絕對零度 3 10.6%_9.6%_10.8%_11.7%

bleach....

前排睇啲吹水報話福士再咁落去唔掂....

即時諗起, 不過DELE好似高度同要跨嗰個闊度都冇無線咁神~

佢坐輪椅碌埋牆LOCK起部輪椅嗰下好瀟洒

dele係高跳去低

係囉, 好似正常少少, 邊有無線啲飛虎咁好體格~

近排漫改電影
係咪得銀魂係掂
其他全部收皮？？

都係膠

呢套估唔到幾收得
明明宣傳少到

劇情都算唔錯ge
節奏都快唔會慢
集集結尾都ok

Bleach 都係公開左9日， 都話套齣都應該有10億票房

福士個事務所都係大野，實照住佢

研音點會死人

我覺得好好睇

中島健人只係一個靚仔少少嘅王祖藍
睇完套想要大聲呼喊之後覺得佢好撚柒

鄰國啲poster都幾特別 唔會有演員大頭照

呢張麻麻地
小偷家族就真係尾機

第一下就爆頭

咁快15億

但係睇pv都好似唔太好睇

我見唔知邊度話佢有望成為100億男

佢咪果個乜都加個sexy字既柒頭？

100億得唔得呀
柯南都冇

唐氏綜合症版露琪亞

菅田個頭唔係話佢同佢啲fd(小栗旬)約好留長唔剪所以先咁咩

富士自己話咋嘛

依家諗番佢一早始解秒左隻虛咪唔駛分力量畀一護

同石原果個男主一樣乞衣頭
W果陣都長架, 但係都可以gel gel佢執下掛

給料得3萬yen 點捱

勝地涼と前田敦子が結婚

我都覺

笑死 マチコ

前田竟然咁快結婚

唔夠半年就閃婚
會唔會有涵

無錯

咁快？有左？

咁快

勝地涼都只係31歲

咁咪好囉,宜家都唔知女嘅有咩好撈

8月尾上nino木村 檢察方罪人

睇訪問佢好似話想留到似峯田咁, 睇另一個佢又話要表現角色自由嗰一面, 同埋話係為部戲留嘅, 唔知邊句真啦

真。SHOCKING, 但前田近排係咪有番啲廣告喇??

杉咲花勁可愛wor 花過天晴入面好可愛，又好戲
同中川大志共演好正，不過劇情走向太嘔血睇左頭幾集就唔敢睇

其實trailer都做得唔錯啦，算係咁，特技唔差
不過都可能因為我係[A]既Fans有加乘...

睇吉高

好shock
尋日睇完軟飯男先專登走左去search勝地涼
咁順便又睇下前田啲相

早知尋日出去旺角啦

一次過睇哂三集good doctor
但點解睇落似上野樹里主演
係咪得我咁覺得

見到有一個ge

今日先睇晒第一集...
兩條友真係好撚正

啲對白嘅節奏好緊湊, 之後如果講多啲兩個主角嘅身世更好, 可以偏離少少查案劇唔使咁悶

我都係淨係見到アコム。。。

想知啊programmer究竟係天生唔行得定係俾人攪到咁

如果又係因為一啲案件先唔行得仲做埋IT 就好睇了~~~

會慢慢講啦應該。一集講晒後面無野拍
第二集有水曜日のカンパネラ個主唱客串

碌波波

不過佢真心型

想睇呢集

香港上?

上 遲日本一星期

絕對零度今集幾好睇
睇睇o下唔覺唔覺就45分鐘
有冇人想比本田翼踩

btw佢首主題歌好好聽

高嶺之花搵向井理做好似啱FEEL少少。
性格同 吉岡之前做果套個變態男好似

我都覺幾好聽

家入leo唱歌一向都正

計戲份黎講上野樹里其實仲多過腎仔

爆丸不了
我做嗰隻紅色公仔就夠

唔知佢兩個會唔會有愛情線呢

每集最尾去居酒屋同天台我覺得係舖緊呢樣野

妖台咁快做大叔的愛
田中季季萬世長存

由燒飯團變成食左上野樹里

我覺得唔會，應該都係向朋友關係發展
加愛情好怪咁

都係9up姐
不過上野樹里個角色好似做左好耐但又廢廢地咁

幫吉高慶祝生日張相森矢寬和tag Suntory
咁樣賣廣告真係夠晒老友

如果韓版既話佢兩個會拍拖

不過日版睇落機會不大

石原さとみ『高嶺の花』での着用衣装が売り切れ続出の理由
又黎 不如佢去賣衫啦

韓劇同tbb一樣乜柒都要加愛情線
希望日版唔好跟啦

其實佢同剛牙互換男友好啲

啲衫靚過校閱
好襯佢 尤其是入練習室 樽領長衫個套
典雅得嚟show埋身材

佢呢套啲衫 女人味出晒黎

健康而有文化的最低限度的生活 7.6%_5.5%_5.8%
繼母與女兒的藍調 11.5%_11.3%_12.4%_12.2%

呢套咩黎？

校閲果d over哂
呢套果d普通人可以著出街

韓劇

翼b

希望紅色個隻公仔會再出

zero係唔錯 但節奏有啲慢 主角會撚咁早就死咩 快啲跳好過啦
相對liar game真係好好睇

快啲跌落街

『逃げ恥』新垣結衣＆脚本家が日テレ秋ドラマに移籍 #新垣結衣 #スクープ速報 #週刊文春

中文wiki兩個月前有人係野木個版編輯左10月有套劇

共演果個

松田龍平
另外嗰個乜春點解污辱結衣bb

又係田中季

可唔可以唔搵田中圭

田中圭

龍平 終於見到佢
點解另一個又出現架

有啲時間想補返上季走漏眼嘅劇
基度山係咪由頭好睇到尾

有唔少人話要捱過頭兩集
去到第三集開始複仇先入局
我自己覺得無問題

YES

聽牙癲首歌都值

捱過第一集 第二集開始好睇

我覺得第一集都唔係好差姐

我都覺
雖然節奏係慢啲
但拍得幾靚

基度山真係集集有驚喜 完咗都要繼續吹奏

高嶺太多道理講....做多幾集，每集講一兩段會好少少 但今集植物園果段都幾LIKE

睇完第一集已經覺得要追

呢套真係好印象深刻
段求婚影片同壯志驕陽日文版
都不時仍係我腦海出現

推到做本年最佳

不了，要推大叔的愛

cb 套sp原來係翻炒 將尾個幾集剪埋

dean聽完菫應承嫁比真海之後果幾個表情

嗰一幕睇到好心嗡

ataru sp已經中過伏

仲有last friends SP

田中圭，不了

失憶 點解冇印象睇過

好似幾好睇咁

另一個日常果幾個短篇係新嫁wo

喺植物園錫咗

東京女子圖鑑好無睇？想睇水川麻美

好好睇 歡迎加入水川打手

之前都幾鐘意佢
睇完double fantasy仲鐘意佢
我就係上次見你講過呢套 話水川好正
之後我就想睇

幾好笑
不過可能有啲人會頂唔順軟飯男

喜劇應該可以接受下

喜劇誇張少少黎做都ok
川口吹頭好好笑

不要再說了

每一集睇完之後，就想下星期四快d到...
好似樓上咁講，每集都有驚喜，包你睇到嗌出黎

正孝做呢套幾好睇
上次last cop做亮太誇得濟

開始拿捏到火喉

唔知點解個個星期睇義母都睇到有少少sad

水川

以為睇緊GO

終於開始解迷
今集講點解結婚
下集會唔會講佐藤健呢？

mr children 開小巨蛋 香港

香港開咪又係炒

去台北睇

日本炒唔起啦 上次one ok rock...
不過佢地都唔會黎香港

睇返神探伽利略
發現富士叫西谷弘呢個導演都幾神奇
佢D戲一係好好睇一係好垃圾

突發, 有人係上環見到長澤 但唔比合照.

又東出又長澤 係咪拍sp

好似講左會拍電影版

JP電影版

仲差理查德

唔比合照都正常嘅
正呀香港拍

佢係咪仲係日本拍緊高嶺

套野第二集已棄

會唔會又扮強國人

去香港遇著老千

我覺得有被綁架情節

去香港可能又同佐藤隆太有關？

好想見真人

原來仲會有大陸同韓國版，係咪去客串

後母今集個氣氛拍得好warm,但係又有D SAD

今季good doctor,繼母愈睇愈好睇
繼母個妹妹有d小動作,好得意

一次睇咗四集
正

嘩屌

下季月9 SUITS 織田裕二主演

去香港扮強國人騙班高官大白象工程費用

「万引き家族」の美少年・城桧吏、地上波ドラマ初出演 山﨑賢人の印象明かす＜グッド・ドクター＞

第5集

富士未收皮既年代黎講太陽與海收視真係好慘烈

開緊工唔比影就正常
私底下唔比影就

日本唔係多數都唔影架咩 握手簽名機會大啲?

北川景子之前同屋企人去台灣先比人捕捉完

應該唔俾影...佢地有肖像權
D social media 都好少見到fans 可以係海外到同日本明星影

上環邊度？

平均過14%...唔算好差啦

【秋ドラ 決定版】
~フジ~
月9 織田裕二 中島裕翔
火9 高橋一生 榮倉奈々
木10 佐々木蔵之介 中山美穂
~TBS~
火10 有村架純
金10 戸田恵梨香 ムロツヨシ
日9 阿部寛
~日テレ~
水10 新垣結衣 田中圭 松田龍平
土10 中島健人 遠藤憲一
日10 賀来賢人
~テレ朝~
木9 米倉涼子 林遣都 菜々緒

紅字係傳緊 未有正式公布

就咁睇唔覺吸引過今季好多

想睇大面果套

下町火箭

林遣都會唔會唔夠兩位女角高？

對比上年秋季 cast都差一截
tbs 監獄公主 鴻鳥 陸王
ntv 先出生 太太小心輕放
老坑 doctor-x

一生さん同龍平都想睇

高橋同榮倉好似唔多襯 雖然兩個都鍾意

btw 繼續田中季 究竟佢連續出現幾多季

陸王對鞋到而家重斷碼無晒貨

田中年

睇一睇wiki 好似白日夢之前已經差唔多季季出現
聽日仲要上ms

冇歌唱都上ms攪咩

天下取る田中圭

原來5日前己經有人係香港機場見到長澤同東出

日本男星田中圭憑住BL神劇《大叔的愛》近期人氣爆燈，朝日電視台宣佈明晚播出嘅兩小時直播節目《Music Station》，都會邀得佢隆重登場，拍住為《大叔的愛》唱出主題曲《Revival》嘅男子組合Sukimaswitch同台演出，以主角「春田田」形象延續「大叔熱潮」。

連ms都要見到佢

高嶺の花：第4話視聴率は9.2％ 石原さとみと峯田和伸が“再びキス”

今次點只kiss

得兩個應該真係黎拍野

季季都有甜圭

演出啲咩

會唔會好似平井堅同平手咁一個唱一個跳

等睇電影版影左一秒香港

無眼睇

冇講, 凈係話食緊飯

今集石原真係痴左線

玩緊我地渣

B站個緋夢迷離收左皮？

【Yahoo!検索大賞2018 中間発表】
ドラマ部門は、「花のち晴れ〜花男 Next Season〜」、「半分、青い。」、「ブラックペアン」です。（50音順）

【Yahoo!検索大賞2018 中間発表】
女優部門は、「今田美桜」さん、「浜辺美波」さん、「松本まりか」さんです。（50音順）

【Yahoo!検索大賞2018 中間発表】
俳優部門は、「新田真剣佑」さん、「中川大志」さん、「中村倫也」さんです。（50音順）

美波

起碼都加密下

好彩無田中龜

岩岩睇咗軟飯男, 個護士長扮有人叫佢個到笑咗

理查德負責插花果part

Sor

咪咁開心住啦，分分鐘報紙佬Mon 住呢個post出新。聞咋

個ig

你知道得太多了

小栗龍馬

點解大叔之前可以做到明明個地位係半紅不黑但係又可以季季出現

平

都係短髮靚仔d, 東京dogs

福山 型d

係咪演龍馬一定係攣頭髮

呢個東京奧運廣告，好似一堆人衝黎打鳩廣瀨玲咁

似成班狗衝去奶臭西鈴

睇番啲真相/像都係露額微攣
冇佢地咁勁

文乃個髮型都冇變過黎

長澤
唔使影相 想見下真人同行過去傾一兩句就夠

想見到小日向文世多d

花生時間

翼B

那個了唷

關8今年流年不利 咁多事發生

唔做咪唔會發生...

咁多花生
就黎熱氣到喉嚨痛

呢套有冇彈幕版 第一彈搵唔到

丁家呢2年真係獲獲新鮮

市原隼人個髮線越嚟越高

其實高嶺唔講啲懶高深對白都幾好笑

你意思係咪即係字幕版?

好似B站彈幕嗰啲
、btw平時睇線上看 如果睇高清大多數係咪去字幕組個網down嚟睇

我主要都係上網睇, 我唔係幾鐘意睇線上, 驚睇到LAG下LAG下
同埋最主要都係因為我鐘意睇高清

今集高嶺之花最正係最後個一分鐘

實bin到結衣結婚都繼續

佢結婚之日肯定被無限鞭

黎緊關8台灣場

立殺錦户亮
立殺台媒

幾時改名關6

呢套野石原真係做得好好
好誘人

係日劇聽到香港粗口 真係別有一番風味
基督山第7集

終於剪頭髮

石原

劇情

聽你地推介睇左基度山
好正

高橋一生主演下季火9 編劇橋部敦子

希望唔好炒

岩井俊二最新作品《Last Letter》解禁！夏日的宮城為舞台，從寄錯的信開始描述了兩個時代的愛情故事。本作將在讓人感受到名作《Love Letter》世界觀的同時描述新的故事。松隆子時隔四年主演電影，共演廣瀨鈴（一人二役）、神木隆之介、福山雅治、水越けいこ、森七菜、庵野秀明、小室，2019年公開！

臭閪鈴

禿鷹 11.9%_11.3%_10.4%
GOOD DOCTOR 11.5%_10.6%_11.6%_10.6%

終於有主演 必睇

佢走埋係關5啦

Kattun都未改名啦

KATTUN => KUN

日本d宣傳真係一流

點解有庵野秀明
仲咁得閒唔駛攪eva咩

走數好閒姐

三個人個名仲係拼到kattun出黎果下真係好野

夏天版情書
屌你老味可唔可以唔係臭西鈴

庵野條撚屌都係客串架啦,可以有幾多戲

Good doctor手術係咪成套都係睇藤木直人做

結局可能係藤木直人要做緊急手術，佢最初諗住上野樹里做手術，然後賢仔話其實係我做，
跟住藤木直人暈左，可以宣佈唔駛麻醉直接做手術。

兒科喎

我9up啫

我估板尾創路個boss個仔

今集good doctor細路女口述日記個段好感人

最新一期雜誌《FRIDAY》報道，錦戶亮於六年前於大阪嘅夜店認識到這位20來歲嘅人妻M小姐，兩人隨後乘車到酒店，錦戶亮於車上已相當猴擒不斷親吻M小姐，不過M小姐話由於翌日要一早開工，抵達酒店外就立即離開。後來二人於四年後在酒吧重逢，女方稱抵不住錦戶亮猛烈追求，最終於其下榻酒店第一次發生肉體關係，之後兩人幾乎每個月密會一次，直到今年M小姐因搞婚外情處於內心掙扎，終向閨蜜講出這段不倫關係，仲公開錦戶亮半裸床照做證明。

報道指這位閨蜜覺得錦戶亮完全唔過問M小姐嘅老公同小朋友，根本純粹當M小姐係炮友，身為偶像卻搞散別人大好家庭，佢亦唔想M小姐繼續同錦戶亮糾纏落去，所以出面爆料。

m小姐個朋友真係仆街

偷食問過老公同小朋友先

畫顏拍續集可以用呢d題材，要過問老公同小朋友

落得bar點會問你有冇結婚 擺明做炮友ga la

義母首ENDING幾正

一早引薦埋個閨蜜咪無事發生

嬲唔叫埋佢一份

閨蜜因妒成恨

大佬呀夜場識使唔使問埋你屋企幾多口有咩需要呀, 扑完就走啦

今集都好好睇, 又差啲喊出嚟~

今鋪應該要絕交

世界角落拍到二階堂好靚

眼神好撚姣

印唇果下

第二集完果幕已經好正

2年都咪走到出個門口

炮友嘅嘢

唔怪得成日吸完毒咁款 好虛咁

佢真係好殘

但講真呀, 咁大個人我唔信其他隊員甚至同公司藝人都唔攪嘢, 不過可能正路啲/高明啲

點止攪嘢
今年班j家仔好似唔想撈咁
又犯法又不倫

不斷俾人挖新聞真係好傷

沉重打擊呀!!

俾人影到相真係
學下人地松本潤啦
食左AV女優幾年都冇相流出

終於明點解佢捧極唔紅 成日出事
控制唔到自己幾靚仔都冇用

好勇武

我睇報紙咁講架咋

係啦，會攪嘢先係正常架嘛，但醒少少好啲囉

真係喎，我都覺得佢算靚仔，但成就真係唔出眾

關8都出名架, 唔駛要最top既,食過結衣咪夠囉

係咩一回事

葵司呀

個小妹妹勁好戲

呢套啲小朋友好搶鏡

可能太遲 高嶺之花痴撚線劇情

三浦春馬

俾啲支那人見到就大鑊

country

港獨先鋒

可能下個po話自己去咗中國

香港係中國既一部分，香港係country既一部分，佢係明白左之後話自己係中國拍緊野，思想好正確呀
邊個嘈邊個係鬼

呢排咁多人黎左香港

係咪要出多啲街上下山頂/尖咀

係啦又嚟香港

行多D港島就岩

蒙眼play
千葉雄大個角色想點

係咪即係石原唔係richard個女，係司機個女定係司機個女係richard個老婆

似係richard俾人帶綠帽

前者

我日日喺港島都係影都唔見

我集集都喊 係咪太眼淺
呢集同第一集喊得犀利啲

終於開咗good doctor睇
幾好睇

高嶺已棄

春馬

我都係港島 想見佢

good doctor個後母係咪馬里布個偷渡老婆黎

啲痴線老豆老母真係幾乎合韓國國情

前兩集個節奏其實麻麻, 責任乜乜乜嘥左一大半時間, 反而病人講得好少
今集focus返喺病人度, 個case又寫得好, 成個觀感好咗好多

信用欺詐師 , unnatural , 基度山伯爵都睇左
有無近幾年必睇推介

【今冬放送】亀梨和也主演『東野圭吾 手紙』、劇中写真を初公開

亀梨は犯罪加害者の弟となってしまった主人公を演じる。4日深夜放送の『ABChanZOO』内で特報映像を初放送。

逃耻，signal, border

999第二季

刑警弓神

我們做了

今集dele件case

Good doctor 啲細佬都幾好戲

寬鬆世代又如何

四重奏

點少得奪愛冬

上次黎巨人宣傳都冇去見佢
好想見真人

最近好多日本人嚟香港避暑

佐藤健幾時黎

奪愛春

amuse三子一齊黎就最好

我都差d喊
呢季有機會今季最佳 配樂又正

芳根京子 第4集睇佢睇到想棄

唔知邊忽似大家閨秀

正想講呢套

發神經 家姐比人悔婚點解要理佢感受

明明家姐咁大壓力 好似講到佢自己一個難受咁

good doctor好好睇
本身以為會悶
點知睇下睇下就睇哂4集

有樹里同藤木直人好難會悶

上野樹里仲靚左

大叔之愛 海月姬 世界上最難的戀愛
勇者義彥
陸王
產科醫鴻鳥
CRISIS
反轉
火花
重版出來

我反而覺得今集信入面後母個d言行老土得濟出左戲

唔係話咗成段說話都係richard逼佢講嘅咩

但係佢最後話留低既原因係復仇，即係想佢老豆老母永遠悲傷同懺悔

只是山田猜想

根本就係復仇

但佢自己都係想要條仔先做家元姐

野田妹

都唔明佢做咩無啦啦思春期上身

我覺得係伏筆黎

呢套好睇過韓劇好多 起碼唔會拖

dele一開頭已經笑死

今晚係咪有新劇有筧美和子

仲柒過撞正打飛機

今集啲歌好正
想買隻single

programmer 個飯mode 好好笑 入埋fc

入埋歌迷會果個樣

唔知係咪山田自況緊，講朋友嗰度又係

果句係咪自爆左佢其實企到起身

我覺得純粹係山田自己咁諗, 但詩織本意唔係復仇

我都覺得只係山田自己代入單case會當復仇咁諗
其實睇完我都唔明詩織到底唔del data個本意想點

我同suda一樣覺得佢係想比兩老睇佢有幾幸福

我估佢已經做到本身個效果 特登留白 2個取態等你地自己9UP

J2 8月12號播繼母

viutv 黎緊好似會播大叔的愛

007最後個part

陸王 我命中注定的人

銀魂2 小栗suda同岡田互剃格肋底毛，之後岡田剃到suda流血
點解失手既又係岡田

食物鏈最底層

真係好正 KOM_I 真係好可愛

有田扮潤ちゃん

泰造好多戲

而家少左好多007字幕

本季最好暫時都係dele

係啦 睇生肉又估估下

早知今日出去

即係欺詐師三條友前後腳黎左香港

本來仲諗過會唔會電影版都只係呃觀眾

理察特唔使拍高嶺之花咩

我都覺得係咁 兩種講法都得 睇你點睇

我自己偏好就係suda咁諗 最後一刻希望父母知道自己係幸福同冇放棄到音樂既

Btw 最後開估條片時幾感動

有埋小日向文世即係10000%肯定係拍sp/電影

有

連佢都出到外傳

正喎

正呀
其實之前果套有無人睇得晒

最好我會揀禿鷹/藍調/dele
三選一

佢都可以連返去sick ………

BTW………套sick睇左4個月(4集) ，仲係唔多明佢今集重點係乜

你指sick? 仲未完呀，
佢每日1-2分鐘，
而家字幕組都一星期出一次十零分鐘版本，
儲夠一個月(一集內容)就再出一次整合版。

KOM_I把聲好好聽。
上次做深海魚男臨死前果段同毒撚講野把聲，又係 J 死人

禿鷹雖然好低能
但係睇得幾爽下

無寫好多父母果段，真係任由你點諗。但如果佢地班BAND友都咁諗，或者唔係復仇既

dele...得5.5

算深夜劇掛 23點先做

繼母好溫情
講唔到咩大道理但係好親切果個感覺

新川優愛個套係咪無人放生肉？

好想比翼b踩住我

奶遙同個老細講要幾十億先留低
因為個女笑容值好多錢
真係好感動
呢套愈睇愈鍾意

ABEMA D野之前都唔係好覺有人放

突然間去睇番dr.倫太朗
堺雅人把聲好正
同埋蒼井優好靚

已切 仲可以比啲咩佢踩

踩到壞死先要切

依套節奏好慢
但蒼井優演得超好

呢套其實之前睇過不過翻睇番
其實幾好睇

abema.tv有喎 轉去日本ip就睇到
就劇情而言都算OK 不過預冇熟肉睇到一舊舊架啦

夜晚睇到忍唔住笑
無業男係好人 反而醫生黑化

前輩上屋企 笑死

第二集出左啦
尋晚第一集down左勁耐先有
我見線上得480p

追新番有 我down開落黎睇

線上好多時只俾480p

不過下載真係好慢

頭先用網盤個試用會員下唔洗3分鐘下完500mb
尋晚700mb用左個幾鐘 呢啲野伏到

bt好快喎, zhuixinfan/人人有seed呀, 睇預告下集應該仲好笑

吉澤亮 可惜170
終於開始覺得佢插名牌去解釋有D突兀
我覺得最後都係比伊勢谷得米

btw會唔會佢真係成季都食軟飯 睇個勢好似集集都可以靠唔打工解決問題

好彩借到人地迅雷ac
幫手up上drive 你地會唔會down得快啲

會員ac
下次試下用bt先

咁先有趣架嘛
不過我睇ptt有啲台仔台妹話太投入頂唔順個世界觀棄咗

每秒十幾mb好鬼爽
但用百度就一日都未必down得完

正孝下下懶係好光明磊落咁講佢d歪理好鬼頂癮

睇緊第二集 川榮春奈好正
之前睇圖已經覺得好笑 睇片真係忍唔到夜嘛嘛笑到仆街

川口春奈先岩 成日同榮川李奈個名撈亂

咁都攪亂？

佢2個日影多嘛

我都係

係咩
我覺得似係同年下多啲
伊個feel似由頭到尾都係軍師

你係連川榮個名都搞亂左

眼殘

不是結不了婚,只是不結婚嗰隻套路
應該都係on9 open end

川口春奈 宜家正左好多
以前雖然都唔差 但個人又黑 個咀成日好似發紫咁

呢套做得好自然 選角都幾岩下
搞到想睇下套漫畫

成日西面

川口春奈
川榮李奈
榮倉奈奈

唔同年代架喎

原來佢都30歲

Yes

做咗好多年配角

Ig張硬照正到

西口春奈不嬲正

happy birthday to me

dele 2 3.7

啦啦隊 7.3
生存結婚 7.8
0 6.1
世界角落 9.2

suda +山田孝之都冇人追?
好得人驚

果個鐘數唔係低開架

深夜時段
呢個收視差唔多

原來第2, 3集都係11點45分先播
遲咗半粒鐘先播

成差唔多12點先開始，咁跌正常

點解
連登覺得好睇既收視都唔高

懶得攪，係dailymotion搵到生肉

軟飯王今集好好笑
扮工睇 差啲忍唔住笑出聲

今晚返去睇

季季都係咁

點解

集集一到中間就開始爆笑位
勝地涼黑化好過癮 正孝啲歪理曲都變翻直咁

結幾次婚

睇完後母第4集，感覺後面會催淚到仆街

【走均港九】長澤正美孖三浦春馬北角街市開工

剩係編劇森下佳子呢四個字
想唔催淚都幾難

個前輩一見到正孝軟飯look就即刻起痰都好好笑

明明第一集仲係低能搞笑劇黎

次次都係咁....

話就話深夜, 但睇番歷史收視都可以過五點.... 希望真係推遲咗播嘅關係

明明上網睇啲人都話有趣

呢度捧親邊套收視都唔掂
我們做了 基度山
都好似係果季黃金檔最低

咁又真, 雖然睇得過癮同埋有口碑,但收視真係麻麻... 係啲人唔睇電視定唔鍾意睇呢啲劇??

欺詐師唔過十
上季富士三套都燈死左

欺詐師喺中港台都幾受歡迎喎

去街市扮賣菜啊？

達子買餸殺價mode

富士都唔係差 弓神基度山都係掃晒d獎
可能係後生仔睇多 少睇直播

奶遙都同佢合作左好多次下

仲有隔離飯香

文乃琴日上電視d 皮膚好恐怖

多粒粒？

在世界中心呼喚愛 仁醫 白夜行 Mr Brain
幾乎上大奶遙最好睇果幾套都係佢作品

軟飯男今集
明明上集覺得男主角好廢

近期收得連登又覺得好睇既係咪得unnatural?

good doctor算唔算

陸王？

後母已經係啦

逃恥

陸王其實一般，池井戶潤幾乎套套都係咁(民王除外)

陸王其實都估到佢啲劇情 不過鍾意熱血劇既人就好like咁解

逃恥=垃圾港女劇

逃恥不了

結衣不了

陸王我又幾中意 不過下町火箭第一集就棄左

下町火箭前半好睇過後半

愈播D劇情愈走火入魔

其實呢套結衣個角色本身就係西女人黎
如果係第二個做分分鐘俾人鬧到九彩

你試下搵剛牙做結衣個角色

我肯定比人屌到腰斬

唔係結衣鬼有人睇咩
仲推埋偽毒源上位 正一又食又拎

我重記得我果陣咁講比人屌

去結衣post講 暴動都似

估唔到落去咁正，本身以為係大路溫情到尾

我果陣係度講話唔好睇都比人叫唔好亂up

在這次的夏季日劇中，出鏡率最高的應該就是吉村界人了。分別在「有健康而有文化的最低限度生活」「Good Doctor」「GIVER 復仇的贈與者」中，都可以看見他。有著獨特五官的他，非常容易讓人留下印象呢~ 因爲經常可以看見他，也成功引起了話題「呃~ 吉村也出現在這裏嗎？」「吉村界人又出現了？」「變色龍演員哦~」

變色龍

多得逃恥我先養成今季嘅劇今季追 之前成日都儲落咁睇

自從老婆套朱古力就開始追貼

呢篇文講做戀之月果個男學生都好正

又唔係話唔好睇嘅
不過要不是結衣做女權西，大家頭腦應該會清醒好多

佢果啲根本歪理黎 終極西女人

又變色龍

其實唔計女主個西女人性格
套劇係拍得幾好既
尤其係耐唔時出啲幻想幾好笑
情熱大陸

乙女遊戲mode都好笑

試下live睇新川優愛嗰套

好想快d睇到

都有35k睇

50k了。。。

有冇人有睇情色小說家同戀之月

算唔算多人睇

情色小說想睇 求包膠

戀之月唔錯
係唔係一集一個單元？

唔好係有人既地方睇

double fantasy我都未睇完 煲親劇身邊都有人

有睇啲人Cap圖 好似好爆咁

今日見人睇完首映 啲評價都好似好好咁

希望票房收得

係幾爆，特別第二集開頭

大波越來越好戲
仲有misia首歌真係幫咗套戲好多

石橋杏奈結婚

祝福佢。印象中永遠嘅好同學

嫁俾投手,應該都幾有錢

叫佢複寫鹹故令到佢扯旗真係好高招

有家可歸第3都幾意外

啲審查員傻撚左？基督山五甲不入

田中圭個大頭樣好撚猥瑣

咁後生~~~

祝佢幸福

唉位已上,希望上左位多D主演就唔使套套都有佢份

贏到arashi真係佢人生頂點

咁堅？

印象中三季前呢度啲人都幾憎佢架喎 點知大叔的愛

一黎黎兩個 ？

幾時令你有呢度有對佢改觀嘅錯覺?

田中季

有冇嵐fans發表下感想

見啲台妹台仔都好受啫

唔會信

年經

上次有劇上就有相流出
今次上電影就傳結婚
時間啱啱好

都未到年尾潤央今次咁快結啊

大叔的愛只係令呢個post既人更加憎佢

20周年嘛

嗰陣一季一配解都屌晒鬼

呢度幾時有人鍾意佢呀

每年都要傳一次結婚

睇左code ble電影版
只能講句
唔好期望太多就自然唔會太失望
電影比較集中係幾個醫療案件上
變相極少我更想睇五個主角之間既故事同bonding
新人方面馬場比較搶鏡同多發揮空間

一見係安達奈緒子寫劇本就完全無期望

第三季睇咗3集冇追了
不過頭2季都冇睇

新醫生比較想睇成田凌 sp見佢戲份都唔少

原來軟飯男第2集升左

大型救災拍成點

戀之月

由傳果年開始計足球隊都生咗出嚟
舊年搞咁大鑊我認為佢哋散佐

基督山乜都冇
女主都應該係叔愛班人用擦票機嘅時候順手擦上去

唔係話冇IP唔計？

花生多到
熱氣到流鼻血

個獎一直冇限海外ip
除左清到一直長開住擦票機果d票
否則冇可能完全分清楚邊d機擦

大野又係隱左形咁

又有
櫻井早兩日先疑似影到同女主播一齊。。。

之前j家大新聞太多
又不倫又犯法
反而覺得呢筒花生淡淡地

好難想像code ble拍電影版
會唔會好似柯南咁變動作片?

j家今年係咪得kk同king & prince 冇事

v6?

v6又結婚又生仔...
king & prince有,唔夠紅冇人fellow啫

leader忙釣魚嘛

之前又話井上真央同mj分咗手 而家又傳結婚

想問下日劇 邊到睇方便？
楓林好似有毒 唔敢入

睇睇下覺得似gay片

終於上 不過睇完影評已經唔想睇

《拉普拉斯的魔女》香港定檔！

由日本民國人氣組合「嵐」成員櫻井翔、廣瀨鈴、福士蒼汰主演，仲有千秋王子玉木宏及《小偷家族》中川雅也參演的電影《拉普拉斯的魔女》改編自日本推理小說大師東野圭吾的30週年作家生涯同名紀念作，並由鬼才導演三池祟史執導，日本上映時更登上首週上映票房冠軍，可見電影備受書迷及影迷所期待。

電影現定於10月18日香港上映，更會推出別注版電影前賣劵及特別包場禮物，詳情請多留意專頁公佈。

#拉普拉斯的魔女 #LaplacesWitch #東野圭吾 #櫻井翔 #廣瀨鈴 #福士蒼汰 #前賣劵 #包場

都係同第三季同一個通病
係真係好大獲好災難性
但係醫療場面好輕輕帶過

身邊有d fd係日本睇左都話好麻麻...
仲要佢地係超忠實fans黎

屌龜贏到nino都算
點會攞埋最佳戲
對基督山同欺詐師呢啲真係好睇既劇好侮辱啊

櫻井做戲冇咩好期望啦
我見東野圭吾想睇
不過睇影評同少少劇透個故事幾無聊 不了

記者同審查都第一 盲架班友

講題材佢算破格，但田中圭做就...

我覺得呢個題材邊個做佢個角色都一樣拎到男主役賞

基度山記者同審查員都五甲不入

題材破格ok我唔反對
但隻龜有咩演技 淨係玩顏技
癲佬一個shot都贏佢十條街

呢套好似就係bl黎

書個答案有D 所以不了

東野圭吾之中叫差
已經唔算係推理
日劇呢排有點劇本荒?
多左買韓劇美劇版權再改拍

野木話套新劇係同新電視台新主演新staff合作
睇黎未必係之前文春講又係結衣主演

睇到一半已經覺得唔對路 睇埋結局真係呆咗根本唔係推理嚟嘅

It's miracle!

東野圭吾跌晒watt
有套講雪山嘅又係呃稿費

佢本解憂雜貨店 個個都講到好感動 好好睇
但係睇完又覺得冇咁誇張 反而睇到一半想放棄

解憂真係吹大左好多
簡介好睇過個故

本身睇完魔女 唔諗住買雜貨店嚟睇 但係個朋友不停話好睇 好感動
買咗睇完真係好後悔

解憂雜貨店好似入咗學生閱讀list
一定要感動
然後寫讀後感做功課

講感動有意義嘅書大把 呢本真係唔值咁高評價

個人覺得好套路
估到曬邊啲位喊邊啲位感動
我不如去睇套多啦a夢

好老實東野圭吾只係產量高
好多冇成為系列嘅小說都係伏伏地

真係高質嗰堆已經大部分拍哂劇同電影

啲人話幸子係取代五郎 可能唔再拍孤獨的美食家

其實都約略知道絕對零度最後拉唔到犯人
之後走去用槍隊冧佢地o個個係井澤
其實做得冇錯
法律唔得就用其他方法

老啦，一次過食果個份量仲有機會要幾take，算啦，身體緊要

拍左七季已經好足夠啦

但係我覺得佢殺咗嗰啲人又覺得錯唔曬 我是咪有病

係外地睇左
本身自己要求唔係高，但個劇本真係太無聊
結論：唔好嘥錢

利申：唔係fans

點解唔上忍者之國

忍者之國真係好好睇
仲有石原
但係題材香港人真係睇唔明

雖然我係因為大野先睇，唔識歷史。
但都睇得明丫
好想係戲院screen睇呀

忍者之國直頭高質
兩個鐘頭冇冷場,文戲交到貨,打戲超水準地精彩
古裝戲來講都好易入口,後段都見到有深度,香港人嘅狀況同伊賀都幾似

無計宜家香港片商做日本戲得幾個條件
1. 有東野圭吾個名,幾垃圾都照殺
2. 套戲有獎攞/日本票房好 (小偷家族, 世界角落,你個名)
3. 有話題性 (老婆扮死,胰臟,銀他媽)
4. 最後先會考慮明星效應

不過近年來算係入多左好多

希望片商有人mon post再入多d好野

喺大螢幕睇leader係咩感覺

我都想知 已經少戲架啦

呢一兩年算係咁
真係好多想睇既日本片香港有得上映
唯一係臭西鈴套花牌情緣完結篇等極都未有得睇

最尾大野同鈴木對打個場真心正

唔好話戲，佢而家劇都無埋影

集集最好睇就係睇佢殺人

其實佢忙緊乜？
我睇vs 嵐佢個樣好似好殘咁

忙緊釣魚?
佢之前喺宿題君年年目標都係釣唔知邊款魚 唔知釣到未

會唔會係佢到依家都仲係唔想撈
反正賺夠, 循例VS交嵐開CON, 之後就hea/釣魚/藝術創作, 得閒就拍一兩個CM

真．佛系偶像

問過堂本剛未

學院賞結果

垃圾

呑拿魚。佢個2級船牌出唔到咁深海域

咁另外4個好多野搞，搞到佢太隱形

夏天唔釣唔通冬天出海咩
日本冬天咁凍

淨係得男助演同特別賞真係值得贏

長澤無對手

痴線
班審查員同記者識唔識睇劇嫁
基度山接近零出現係各個項目五強
癲佬首歌 男助演 最佳劇集點都值一個五甲掛

班記者同審查對眼真係有問題
男主唔止㨂隻龜第一
就連坂口都高過癲佬

基度山真係超好睇，唔明點解唔入五甲
個故事恐怖得滯呀

唔啱大眾口味

第97回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第4位；審查第2位）
3. 有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第5位）

最佳男主角
1. 田中圭／大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 二宮和也／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第2位；審查第2位）
3. 藤岡靛／基度山伯爵 （讀者第3位；記者第4位；審查第3位）
4. 坂口健太郎／SIGNAL （讀者第5位；記者五甲不入；審查第3位）
5. 池松壯亮／從宮本到你 （讀者五甲不入；記者第5位；審查五甲不入）

最佳女主角
1. 長澤正美／信用欺詐師JP （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 中谷美紀／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第3位）
3. 杉咲花／花後天晴 （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）
4. 吉高由里子／伸張正義 （讀者第2位；記者第5位；審查第4位）
5. 菜菜緒／惡魔小姐 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第2位）

最佳男配角
1. 吉田鋼太郎／大叔的愛 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 林遣都／大叔的愛 （讀者第1位；記者第4位；審查第3位）
3. 竹內涼真／黑色止血鉗 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 木村多江／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 葵若菜／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查五甲不入）
3. 內田理央／大叔的愛 （讀者第2位；記者第3位；審查五甲不入）

最佳歌曲
1. 小田和正《この道を》／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查第2位）
2. 無限開關《Revival》／大叔的愛 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第3位）
3. King & Prince《シンデレラガール》／花後天晴 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）

最佳編劇
德尾浩司／大叔的愛
官方只公布第1名

最佳導演
瑠東東一郎、山本大輔、Yuki Saito／大叔的愛
官方只公布第1名

特別賞
《大叔的愛》的Instagram帳號—「武蔵の部屋」

男主記者票坂口唔係第三咩

可能日本人啲倫理觀念接受唔到

其實讀者票有入五甲
歌同劇集
係班審查員同記者問題

佢係d making到有講過想多啲野做架
快啲上劇啦

係咪成班記者都係腐女

大根東出都好演技過坂口

Dean輸俾Nino都算
輸俾田中圭真係好侮辱性

記者同審查識唔識睇戲

會唔會係癲佬無獎呀
nino套嘢無就唔算意外啫

咪就係
始終nino套劇喺劇本上好蝕

木村多江值得拎 雖然讀者5甲不入

呢個痴線婆心寒到好難有讀者票

我投佢同大叔架 靜係燈中佢地同女主

繼母

禁煙篇好似還原得幾正

nino讀者票竟然無輸 可能伯爵係名著改編, 套戲收視又太低輸蝕掛, 始終照名著改好難爛, 難易度低左又難超越佢本身本書/前人既改編
男助我反而想林遣都攞

翼b今集女警裝好正

鐵票唔奇嘅

咁劇本係劇集獎先睇啫
男主應該睇演技啦
點都唔明點解佢地會覺得坂口好演技過癲佬
大山巡查部長！

我睇錯咗

睇完DAISY LUCK 覺得個4個女主好正
特別係夏菜同佐佐木希

呢套野我終於get到佢靚既位
之前成日覺得麻麻地

有聲 一把棒讀既聲

德永

係好好睇嘅

不過成日提住「奇蹟」好煩

呢套個造型一流

幾經辛苦追晒2季絕對零度
今季反而冇咁好睇
櫻木失蹤,之後特殊班好兒戲地解散左
而家睇到第4集,好似冇真正交代點解解散

99.9算唔算良作 想煲 好似幾吸引

到而家都唔知佐藤健做乜

我覺得2係佳作
美術組玩野好勁

好
小弟初次接觸日劇 綜合左好多推介
決定黎緊煲
99.9
legal high
border
crisis
unnatural

個人偏好推理懸疑類

大家重有無咩心水？

上網睇預告
下半部似會多好多戲份

上鎖的房間

SPEC

要竹野內豐死後先多戲份

reverse, 書更加推薦

Zero小池榮子啲語氣神情做得幾好

預告瓜左 明明今集仲話治療效果好過預期

有聲既

唔怕太舊嘅有trick系列，古畑任三郎系列

Mr Brain算唔算？
嗰陣好鍾意睇
記得仲間勁恐怖

冇睇過前兩季底下睇左依家嗰套
已經覺得幾好睇
睇黎要追翻

睇咗第一集頂唔順男主角嘅演技...

計埋舊嘅
最好睇覺得係金田一

唔想睇下集

唔係原班人馬,所以我當第3季係另一套劇咁睇

咁我講埋中川翔子 好可愛

noted
多謝大家熱烈既推介
暫時煲梗border
果然無失望

小田切讓果套第一集幾好睇
（唔係cheer dance )

加穗子拍sp

想睇仲里依紗

即係邊套

最搶戲係伊勢谷友介
大野智對比下輸哂

石原同路人甲無乜分別

幾時?

一開就咁激

老井呢排仲咩係咁開sr
想叫人抽個握

sor 錯po

Eerie 看不見的臉

eerie看不見的臉

聽講9月

都係9UP
呢期日本台D料好似流流地

高嶺開始好睇返啲
前段鋪排用左4集實在太多

dele 個節奏其實去得幾快，不知不覺就睇完一集

不過深夜劇收視唔好

大叔的愛收視都唔好架,結果

其實大叔好睇架, 係圭ちゃん姐ちゃん

軟飯男又幾好笑

點解可以笑到咁樣衰

咁樣貼隻圭張相就好，唔使一野就見到佢
唔止係樣衰，直頭係猥瑣

唔貼佢就最好
其實佢做返大茄好好多 好似健活咁

一集幾句對白夠晒架喇

其實只要劇入面唔好吹奏佢係イケメン就唔會咁多人憎佢

大波遙第五集
佐藤健又黎得幾十秒出鏡

睇完預告好sad

打燈好有電影feel 配樂都好正 已洗腦

仲想估佐藤健係咪未來嘅肥仔

第二集個配樂 一流

今集絕對零度唔錯
屌你上星期個集啲野全部無端端爆岀黎

吉岡套劇有啲位，好有政府宣傳片feel

大面套野出左d cast

Reverse

羊姐做過大面個老母

初回滿足度dele贏good doctor 1分

如果佢第一集唔係用差佬做case會仲正

第二集睇到眼濕濕

兩集各有優點啦~~第一集緊張D，第二集溫情D

我覺得第一集會俾人有錯覺 成套野又係啲查案劇/搵殺人犯咁

如果一開始用第二集咁 會俾人覺得套野真係講單獨一單case 咁

不過可能要就番日本人鐘意睇查案掛

睇完dele個會計爆大鑊，一集後就要去拎社保，真係好坎坷

有冇人睇恋のツキ 想搵source睇

經典 Trick

good doctor 好感動
係咪真係有呢D醫生
之前睇code blue都冇感動位

好期待

某幾集有

高嶺之花 D劇情 好TVB

尋日果集8.2% 無人想睇同毒L既床戲

唔係石原 我都唔想睇

下集毒撚應該88得

8.2%
如果星野原係普通人樣
毒撚就係傷眼，完全唔想望

今集有幾個近鏡毒撚 我都SKIP左

好似韓版直接copy落去咁
山崎賢人做自閉做到好似輕度正常版ataru咁

開頭已經 跟住食早餐仲伸過去

老婆嘅床戲？

上集尾段咪有老婆除衫

飛過咗
過兩日睇返先

上集最好睇就係臨尾兩分鐘

棄左劇
即刻睇番呢兩分鐘先

睇哂BORDER
有無邊套質素高過或者同BORDER差唔多？

吉澤亮套 GIVER 好唔好睇？諗緊追唔追好

唔好睇 第一集已經係最好
上集我睇到2倍速算 鳩鳩地

『賭ケグルイ』ドラマ続編＆映画化が決定

狂賭之淵第二季同電影

之前中川大志同BENBEN請茄哩啡拍呢套

下一個shot

我真係接受唔到

個卡士勁到

明星隊
橋本環奈真係好矮

結衣

第二季快D出啦，上季根本未完

有新post未 就爆

呢個樣真係好正

1001